外交部：反對美方制裁中方人員 已採取必要反制措施

做咗啲咩

聽朝又拉人？

好嬲好嬲

咪又係制裁上次果幾個

大聲叫

又拉幾個外國留學生？

有咩反制措施做左?

準備發牌俾崑崙銀行係禮賓府開分行

停播奧斯卡

終於打破咗呢句！

東莞銀行

反制左乜春?
似乎係支那先係ATNA

亮劍

快撚啲做野啦支那狗
依家比美帝禁住打，支那又淨係出口交部，影衰支那

the rock隻腳

吠兩聲當做咗

咪捉左幾個美國人

好嬲好嬲

要再拉多次肥佬黎

再拉香港人，民主黨拉曬，今次到黃店

個反制咪就係拉晒全部民主派

喂 屌你漏左四方西wor

又限制美國人去淘寶嗎？
今次美國死梗喇

依d先係 all talk no action